終於撒回 大家休息下啦

屌你老母
有呢種心態 或者放鬆落嚟係度打飛機嘅

你連幫一眾義士打飛機嘅資格都冇

我地出嚟3個月唔單止為呢樣過期嘢

3個月嚟 政府做咗幾多嘢傷害香港人
3個月嚟 黑警打傷強姦咗幾多香港人
3個月嚟 香港人食咗幾多過期tg 中咗幾多粒子彈
3個月嚟 千幾人比人拉咗

到而家撒回
有黑警比人清算未？
有義士被釋放未？
政府有道歉未？
香港人有真正嘅自由未？

應承我
一世都唔原諒所有警察
一世都唔忙記一眾義士
繼續堅持 直至香港人有真正嘅自由

約定大家 終有一日 我地會喺煲底除低口罩同頭盔互相擁抱 然後留下開心嘅眼淚

記住 我地未贏㗎

自推十連

2/10

3/10

4/10

5/10

屌你又標題黨

6/10

你老母拎左你500蚊
一路都唔肯還錢
佢而家還番100蚊比你
另外果400蚊你係咪唔要呀？

7/10

五大訴求，缺一不可

五大訴求 缺一不可

8/10

已經唔係撤回問題，而係要追究濫權

sorry囉 但你望下熱門有幾多po 係叫人堅持 成堆淨係齋講話撒回

9/10

五大訴求 缺一不可！

10/10

就算由大局睇, 擺明淆人權法同10.1國慶有大型Party, 點可能依家佔盡優勢之時同你妥協?

五大訴求
缺一不可

屌你老母標題黨

係呀 我係標題黨呀
都好撚過啲投票心po 帶風向po
希望各位唔好再推果類po

【長期抗爭】最簡單有效嘅日常抗爭

撒唔撒回對我已經唔重要
狗 繼續要死全家
義士 一定要全數特赦

缺一不可！

你地班人係咪唔撚識字呀 撤唔撚係撒呀 屌 次次都忍唔住大大力屌

五大訴求 缺一不可

逐個爭取哂，唔係收貨

清算黑狗
你我有責

仲諗住屌你

死都唔會原諒到班警狗

缺一不可

d post 咪同你一樣標題黨囉

唔撚會原諒啲黑警，清算啊屌你老母

Tui

推

有冇見過兇殺案由政府新聞處公佈？

睇埋回覆先留言，因為分析我放咗喺回覆

成個熱門勁多都係講林鄭撤回嘅風，
但而家佢撤唔撤回都好，831太子站有冇死人、有冇極嚴重傷勢受害人，呢d都係要查啊！唔好俾佢轉移焦點啊！

好認真，點解一路發生咁多件事，都冇話撤回，突然今日會講起？到底呢幾日發生咗咩事逼到佢要做野？係咪真係其實死咗人？就算冇死人，到底情況係幾嚴重？

要求黨鐵交出831太子站完整CCTV記錄啊！！！

no be title party please

見到標題黨，唔理你入面講咩都好負皮咗先

唯一出路 雙真普選

佢而家撤回根本係想我地8/9少人出黎,咁9/9美國復會就未必過到香港人權關係法
撤回係3個月前既訴求
而家係五大訴求,缺一不可
如果唔係只會每幾年就有一過revolution

其實應該第一樣野就係解散警隊, 仲要追返由6月至9月所有OT錢 & 人工

咪撚開帶風向post 名

不推文呀

岩呀

難得揸中春袋 點可以喧易放手!

五大訴求，缺一不可!

唔可以袋住先
唔可以忘記
乜叫缺一不可
佢淆底我地更加要堅定

內容可以
但標題黨真係好撚鳩

Agger

下個主要訴求：追究黑警濫權濫暴

dllm標題黨

標題撚返屋企收皮啦
有咩直接標題show啦

正想入嚟屌你

五大訴求

五大訴求 缺一不可
FIVE DEMANDS - NOT ONE LESS

睇到未睇嬲到負評左

其實應該要而家出黎，逼佢吾敢撤回

五大訴求，缺一不可！
少一個我地都輸曬！

「若我們接受了政府的條件
我們已死去的朋友
是不會原諒我們的

勿忘初衷 五大訴求 缺一不可」
---------------------------------------------------

Its clear that Hong Kong maybe threatened by PLA in next few weeks. According to information of inside man in Ministry of State Security of the People's Republic of China, China may sent troops(Armed police under PLA)to Hong Kong if HKSAR Government cannot calm down the protests in Hong Kong until September 13. It will caused Large number of search and arrest (for the white terror)

But the troops would withdraw after a while since the chairman Xi didn't want to hurt the reputation of autonomy and "One Country, Two system." ,and Xi thought that Armed Army maybe caused fewer noise in worldwide than PLA.

--------------------------------------------------

請大家繼續堅持

唔好再講撤唔撤 出面幾百個post講

全世界9月8號出俾佢睇！

推依個

繼續五大訴求
補番個解散警隊

有冇諗過你起埋呢D 標題係會有反效果?

總有人只係睇標題就會誤以為連登仔內部分化等抄車

你想人入黎推都唔係咁樣利用標題啦...

標題黨 BLOCK

休你老母，付出左咁沉重代價依家仲輸梗4球

6月9撤回同9月4撤回分別係邊呀?

分別在於:
3隻眼
2次地鐵恐襲
2人被刀手斬至重傷
8人離世
超過100人被檢控
超過1000人被捕
受傷, 逃亡不計其數

淨係計以上的分別, 已經好明顯。
還有整個警隊及制度的不公義已暴露。
五大訴求，缺一不可！
光復香港，時代革命！

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

休佢老母

撤你老母咩，條柒頭撤再講

真正港人唔會唔知咩事，點都會繼續出
唔好再開po講喇，人地都未講撤
我地就自亂陣腳
推番行動po啦
唔好洗走有用資訊
唔好出冇用既po

係五大呀！唔撚係徹回咁簡單

我要真普選

阻撚住行動po

Push.

我問大家你地信唔信太子無死到人？我第一下聽到心唸大鑊。

五大訴求 缺一不可
唔撚原諒班警狗

[理性討論]反送中有機會正式撤回 大家點睇?

啱啱港豬同事問我：話會撤回喎，係咪有曙光呢場運動會完？
我正想答既時候，我另外兩位同事快過我：五大訴求，缺一不可。
然後大家都繼續做野，港豬同事個樣

Will you join in our crusade?
Who will be strong and stand with me?
Beyond the barricade
Is there a world you long to see?
Then join in the fight
That will give you the right to be free！

對香港應該問題不大，依家連淺黃都知個深層次矛盾係制度本身
相反可能係針對人權法案而出，唔比藉口美國話香港送中，或者至少打亂左美國立法要修改先再推出

any肥 97回歸機場繼續壓力測試 98美領唱國歌

若我們接受了政府的條件
我們已死去的朋友
是不會原諒我們的

勿忘初衷 五大訴求 缺一不可

五大訴求 缺一不可
9月8 要人

全世界9月8號出俾佢睇！

撤佢老母

屌你標題黨

五大訴求，缺一不可！

屌你標題黨
但五大訴求 缺一不可

即刻用「太子站目擊者立法會見記者」煲返大家團火

9月8日 下午2點
香港人權及民主法
美國領使館
不見不散

冇人收貨呀屌佢老母

推 五大訴求 缺一不可

推。

善用不推文回覆呀

屌散水。全家

幫推

休息一個鐘。

輸緊1:4

Five demands, not one less!!!!!

咪再握on9 標題

撤你老母

Push

保持憤怒！！！

千萬計被打被害既義士手足
無故被斬被打既乘客
失眼以至身體永久創傷既港人
被迫吸有毒氣體既市民
盡道而死既英雄
未FC被打死被姦既烈士
12歲上街既小朋友
學校被捉血流滿面既學生

仲有我地大家香港人

今次政府已經挑起不可收拾的局面
拒絕袋住先，妥協
必須正視警暴問題，冇可能可以平息
當我地已經揸住暴政春袋就要起勢扯

就快贏

撤呀屌你

DKLM

我正式宣布香港人要6大訴求, 要加埋解散現役警隊及重組

推啊

本身見到個標題就想入嚟屌柒你...

路未走完！五大訴求 缺一不可

警察必須清算！

唔好意思阻一阻你個位。

我地大家唔好辜負所有付出過，或者已經離開左既義士。 我地係唔會忘記佢地。

我地要贏，贏係要贏晒！唔係輸4球比人！

六大訴求，缺一不可

黑警死全家

有排都未撚完

未贏架屌你老母

唔好撚再 撒

比喻正確

五大訴求，缺一不可！！
我唔會放棄，大家加油！
手足加油，香港人加油！

清朝債券 中共償還
若不償還 港不屬中

咪撚再做 標題撚 屌你老母

尋晚有人捉鬼話機場admin係狗，今日報道話林奠撤回條例...

五大訴求 缺一不可
仲有清算狗狗 解散狗隊

釋放義士
交出831CCTV

未贏啊屌你老母

見你標題本身想走入黎屌你

pish

仍然係五大訴求，換個新嘅，解散警隊 清算黑警

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

五大訴求 真係缺一不可

五大條件
缺一不可
光復香港
時代革命
我要真雙普選

本身入嚟諗住講休你老母
五大條件
缺一不可
光復香港
時代革命
我要真雙普選

推態度十分正確
毋忘所有死去義士同受傷手足
721 831 恐襲事件

721 811 831

光復香港 時代革命

放心，我應承你

清算黑警

啱

五大訴求，缺一不可

即係代表我哋需要呢個政府回應我哋嘅所有訴求，而且一個都不能少

而家林鄭走出黎話撤回，你哋竟然話袋住先？

你哋有冇諗過嗰啲受傷，被捕，甚至死左嘅手足嘅感受

仲走去講咩四大訴求，缺一不可

唔好笑大人把口

黑警未被清算，雙普選未達成

我睇唔出有咩值得慶祝？

所以各位，唔該你哋記住

五大訴求，缺一不可

光復香港，時代革命

9月8出嚟

標題黨負皮

未撚贏！咪放鬆

接受即係食義士人血饅頭

如果收貨，你對得住被捕果一千個兄弟嗎？

如果認命，你對得住失明的義士嗎？

如果接受，你對得住以死明志的手足嗎？

五大訴求下一句係咩？

休你老母

港共一定唔會放過我哋，實會斬草除根，所以要死攬埋港共一齊死

又想耍9香港人。 回龜咁耐 香港人就比大陸共狗耍咁耐。呃香港人錢 資源。屌你老母。

死咁多人為左面今日先講
仲有被捉小朋友

應承你
一世都唔原諒所有警察
一世都唔忙記一眾義士
繼續堅持 直至香港人有真正嘅自由

約定大家 終有一日 我地會喺煲底除低口罩同頭盔互相擁抱 然後留下開心嘅眼淚

真心講我反而知到只話撒回我仲嬲過未知之前
馬上係巴士到屌左出聲

殺狗

黑警唔洗追究？

繼續爭取

真心覺得咁就接受嘅人係咩心態

五大訴求
不可缺一

聽佐仲恕，但我地唔好中計，佢想我地搞暴動，就介嚴。我地一於二佰萬人和理非

我個隔左88夜既湯，4餸呢？

點先有資格幫義士打飛機

五大訴求 缺一不可！！！！！

五大訴求都唔收貨！！！！！
我地死咗咁多人！流咗咁多血！
記唔記得被送到新屋嶺毆打同凌辱既手足？！
宜家太子甚至有大屠殺 新屋嶺分分鐘有強姦！

撤回又點？香港一早送咗中！警隊無法無天！
混入公安！白色恐怖！秋後算帳！

有獨立調查又點？邊個調查？
咪又係政府班人
你仲信俾中共操控既軍政府？

未撚贏架, 五大訴求 缺一不可呀

推推推推推

一世都唔原諒狗

一日唔還香港人一個公道唔該7婆就收皮

負皮比你個標題

唔知你撒咩野 撤?

當然唔會。五大訴求缺一不可。
但佢特然衹答應一個訴求一定有陰謀，就是要我地更怒搞亂佢就可以有藉口戒嚴。

on9標題黨仲sorry囉
之前有個巴打內容高質過你億倍因為標題黨俾人屌到開心又block
你仲有過千正評應該還神啦仲囉囉聲

林鄭宣布撤回送中條例的六大陰謀

快啲同我入黎睇曬佢

多謝你提醒大家

我地既對手既字典入面，係無寬恕兩隻字，大家一定要記住

差啲入左嚟屌你

一國兩制已死！重審香港主權！

咪撚再做標題黨

我要班仆街食蕉！

黑警既仇 真係記一世

撚係我老母

頂住呀

等我重申一次 今次宗教活動 係冇搞手 冇大台 所以如果大家希望搞得成 希望大家可以參加下活動組：

暫時活動/group:

1. 文宣組
推post 宣傳tg及908
當日派傳單 (QR code歌詞)

2.宗教組
組織或聯絡宗教團體
帶領祈禱等活動

3.請願信/讀宣言組
招英文巴絲寫手
（私人group)

3. 旗隊/國旗相關
護旗手
準備美國旗

4. 節目唱歌組
印歌詞 音響組
節目安排 rundown

5. 海外組
向海外港人宣傳
10.1組織當地遊行活動

要group link 可以pm admin

係

根本就係

這唯一一項是對政府打擊力度最小的一項

邊個袋住邊個係鬼

深度五毛開始湧現

907 機場
908 美領

唔撚收貨！

但至少前線手足要停一停，等和理非大型集會聚集民意後，定死線，不回應才可有行動。

標題黨🖕🏻

搞到咁多人死傷，只係撤回就想當冇事發生過? d死者呢? d昏迷傷者呢? 你嘅另一半被人凌辱48小時。示威者被告暴動罪隨時坐十年八年。

警察暴力，濫權，勾結黑社會就一d責任都冇。罪犯逍遙法外。

見到你個名差啲俾你呃咗

講咗幾撚多次唔好做標題黨屌你老母

撤回
講咗三個月都仲係
撒 徹

標題黨 仆街啦

衝呀
敵退我進
五大訴求 缺一不可

休息你老母

撒撤真係咁難分咩

望到個標題真係想入嚟直接屌你老母 sor ching

90度鞠躬都無個